是靚午 九皇炒牛肉

老細咁多日唔返舖頭

正字

狗蝗

久王

韭黃呀，屌你老味

玖璜

狗蝗呀

米食拉

不夠鍋氣

印仔自己煮？

非

字都唔識寫…

是

幾好

訂咗雞煲火鍋外賣明天吃
正

正

曳